主人好似盲左...

我主人係隻9歲既流浪貓，執返黎個時己經周身病痛
最近好似盲左（盲埋右）
眼珠勁渾
瞳孔長期放到最大
成日跌跌撞撞，要係咁聞，開餐見唔到d 料放係邊，聞左好耐先食到
又經常係佢張床瀨尿，對光同物件都冇反應
google過d 症狀似係白內障
有冇巴絲曾經都遇過咁既情況，可以教下我點做

帶佢睇獸醫都要人教

我都想知除咗帶佢睇獸醫之外仲可以做啲咩

屌你估連登個個都係獸醫咩
呢的錢點都要比人賺架啦

慘~ 睇咗醫生未 ? 醫生有咩講 ?

點解主人有事 唔係帶佢去睇醫生 係上黎問點做

可能上連登問完可以醫番好佢對眼？

樓主肯接流浪貓返屋企養都唔會係壞人

快手帶佢去睇獸醫啦

快d睇佢睇醫生

我夠知要帶佢 睇醫生啦
我想知點幫佢處理日常大小便，飲食

唔好怪d on9貓撚 佢地冇腦的